陸軍戰術討論

陸軍進攻戰術應該係三段式

一開始炮火洗地
然後裝甲部隊衝散對方陣營
最後步兵跟上去清理戰場

其實尋日衝玻璃果架車裝滿重物幾似坦克

其實戰爭係平地對於防守方係不利

對方冇路障乜都冇得盾係擋唔到架坦克

而裝滿雜物既坦克 除左可以拎黎衝 仲可以擋對方子彈（真槍都可能得